［非挑機］其實周柏豪有咩歌好聽

淨係聽過一隻 ［報告總司令］，其他一隻都唔識

櫻花樹下ok

櫻花樹下屌打所有廣東歌